大家放過林鄭 麻煩聚焦係警察到

我用每一個訴求同大家分析
林鄭下台
首先林鄭只係一個傀儡 林鄭唔下台反而有利
用佢哋嘅文字講就係佢嘅政治能量已經冇曬 所以佢唔落台都未必推行到其他惡法

撤回送中惡法
同樣道理我認為今屆政府已經冇能力可以再提上去 就算我哋畀麥美娟都唔畀 所以我認為即使政府嘅講法唔同但係效果都係一樣

取消定性暴動

我認為根據警方法已經唔存在暴動 加上根據視點31既律師所講 法庭判暴動罪唔係根據政府定性
就算係 既然能定將個波射咗喺警方 所以呢個訴求都係要追究警方

追究開槍責任
當然係搵警察交人

不檢控示威者
雖然係律政司檢控 但係同樣需要警方配合 所以只要令到警方唔配合一樣可以達到目標

所以聚焦林鄭其實冇效 佢只係一個傀儡吸夠仇恨就會走人 好似689感
反而不斷畀壓力警方可以改善到日後嘅抗爭 例如 武力守則 追究門路
再加上我哋應該拎警隊上上下下都覺得自己係condom

所以我認為之後嘅行動同埋目標都應該係警察到

推

有少少覺得林鄭今次死唔去反而會變得更加放膽，最壞嘅清況都壞唔得去邊.... 佢啱晒習帝胃口，我地又吹佢唔漲，佢仲可以乘機清除葉劉呢類人

我自己既感覺係 今次建制見人多知衰先喝退到林鄭 唔係林鄭自己縮。
加上加果佢地內鬥反而係好事

林鄭/律政要告人，警方都要配合，邊到警方話事

唔係警方話是但係警方要配合
我既理解係警方搵證據再比律政告 感如果班毅進狗唔做係無證據

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［集思廣益］發夢6.21會上前線，求各位義士提供寶貴經驗

打稻草人只會令民意退卻

佢哋冇一個係無辜！

高官受足訓練接波射波
但係前線狗無 激兩激就著
所以最好集中搞班狗

1. 受傷人士, 被捕人士十分十分需要我地聲援

2. 有人生死未卜!你地係咪唔記左?個受傷POST推得咁慢,係咪當人地condom用即棄!

3.自問重有良知嘅香港人~求下你用3秒時間推爆以下個受傷POST

其中一個可能死左都冇人知呀!!!!!!!!!

反送中重未完!被捕人士為左我地比黑警恐嚇緊你一D嘢都唔做~你過唔過意得去?

反送中重未完!

求下你用3秒時間推爆以下個受傷POST